想叫差館被偷拍女果個級數既雞大約幾多budget？

1000hg

呢個我中意，可唔可以比個龜公wechat我

同求

最多7-800

呢件俾盡咪600

pm jor